【用家入黎】孝順仔想買熱灸帶俾老爹

功效大唔大？
好驚網上果啲係打手文
求用家分享下心得